2月14日對一個單身既巴打黎講係非常之厭惡。

2月14日對一個單身既巴打黎講係非常之厭惡。 我有方法完全逃避呢一日。就係而家即刻飛去美屬薩摩亞，佢係位於UTC-11既時區，全世界最後慶祝新年既地方。當去到當地時間2月13日既夜晚11點既一刻，你就行過去，冇錯，係行過去旁邊既薩摩亞獨立國。由於果到係夏天，行緊夏令時間UTC+14，你將會由UTC-11 2月13日 23:00，踏入UTC+14 2月15日 02:00。換言之，你穿越左時空，從來冇係2017年2月14日出現過

年經